咪撚再講黎明行動

如果黎明行動會應響藍絲返工
中學生手足又會比狗啦
不如黃昏行動
中學生大學生，放學後開佢花
仲要係星期五接星期六咁搞
竟然班藍絲咁鐘意做野，話班後生黎明行動搞到佢地返工
我地一於就比佢地做，唔好比佢地返屋企睇TVB共聚天輪